Pagrindinis failas yra login.html.
Atsidarom šitą failą, tada per URL nueinam į createSlaves.html - 
taip vergų sąrašas užsikrauna į local storage (užkrauna pradinį sąrašą su trim vergais).
Tada grįžtam atgal į maps.html ir galima pradėt darbą su sistema.
Jei reik resetint vergų sąrašą - nueinam į createSlaves.html